估唔到日本韓國叫嗌交王，港版叫支那語吵架王

隻藍光肯定係跟台灣版印啦。以前係TVB睇都係嗌交王

係吵架王定嗌交王？

是旦啦 陳浩南係星馬版做埋警察添啦

以前要賣去台灣所以將呢個shot特登拍左兩個版本, 係後來bluray版只係用台灣版底片做修復

依句真 之前行街撞到周星馳問過佢